點解唔直接罷搭地鐵?

閘都唔洗跳